屌你老母新巴等撚咗40 min 都冇車

你老母新巴呢啲垃圾公司幾時仆街死

邊條線